Crear una carpeta dentro de HTML que se llame practicas.

dentro de esa carpeta vamos a crear una carpeta por ejercicio

primer ejercicio: PRACTICA1

crear un html cuyo titulo de pagina se porfolio. dentro de porfolio vas a tener dos secciones
	titulos de la secciones
			PINTURA
			ESCULTURA

un texto explicativo de cada seccion y dos imagenes con leyenda en cada seccion.